買amazon野，買著made in china WTF

希望大家唔好再中伏

推

不嬲好多大陸野放上amazon
要睇清楚

另外我已經係佢地個網站上面俾左一星

其實amazon 好多衫, 工具都係國貨.

係佢昆你定你自己冇誤會

有誤會

我根本唔知佢係made in China 無寫

有冇LINK

我上次都係 屌
諗住唔淘寶
買完返嚟同淘寶一撚樣
價錢仲要貴咗4倍

Amzn好多都係中国野
反而淘寶多進口貨

Kaisi 126 in 1 Precision Screwdriver Set with 111 Bits Magnetic Driver Kit Professional Electronics Repair Tool Kit for Repair Computer, PC, MacBook, Laptop, Tablet, iPhone, Xbox, Game Console

屌你老味！好撚嬲

都CLS

屌我係日本仲撚多
仲要係日本人開既日本公司賣既
又唔撚寫邊度造次撚次買完先知中伏

Donki 都好似有好多

你第一日知？ amazon 大把野都係大陸oem 既private labelling 貨
仲要好多係大陸seller

係買到而且佢無寫明果下嬲

有時你去 amazon 買野都唔係美國寄過黎
係美國落單然後中國寄過黎

Fulfilled by Amazon 就冇死
不過中國製就好難避免

真心CLS寄埋D生化武器過嚟